最後6輪落後10分，愛斯賓奴最快周末降班

上季排第7打歐霸，今季咩事

決定前聽一聽

無女陀衰家囉

降班唔緊要，最緊要入波絕平巴塞

支那球王佗衰家

上年冇女好似咁多上場

今季多左，反而帶隊降班

降班都要阻住美斯奪冠

上年季中黎

真•冇女病毒

武球王會唔會學巴迪高，降班都帶隊升班

假設呢季佢嬴歐霸，有冇得留班

支那球王下一季強勢加盟巴塞做三冠王

無，學南華先留到

賣左成隊最好波既係10號仔

武球王衝埋去撞拉狗屎忽，點知自己訓低

無女

靚走位逼對手龍門派大膠

武肺之手入波

冷靜處理單刀

好笑過盧卡古

武肺之手入波照計?